說好的be water 呢？

Be water 即係無特定形態
變化多

點解而家仲要陣地戰等到防暴黎
點解而家18區開花就一定要裝修
點解唔可以停幾日勇武，唔識收放？

大家係咪唔記得左be water
成班人只係講不割不割，咁就唔需要檢討？
持住不割，就可以一直勇武唔聽人勸下？

be water

Be water

Be Water
不戀戰
不亂破壞商店，依從四色原則
不送頭
不受傷
不被捕

岩呀
當需要變化時
可唔可以能屈能伸
當初唔需要留守
之後唔需要陣地戰
而家唔需要裝修住

點解唔可以收放自如？

推

依家唔少手足好似覺得裝修係唯一手段咁⋯⋯😭

問 「可唔可以停下/少啲？」就會畀人話分化撚

啱啱喺另一個post，有巴打講得出點解要裝修港鐵。 咁要幫手做文宣都易啲。 但係福建幫呢？裝修咗一兩次咪夠囉⋯⋯

我認同唔好再裝修，同時和理優要主動上場搶媒體注重
勇武真係忍唔到手，最多對黨鐵囉

大家2邊都拎中間位

裝修黑店以外嘅藍、白店根本係失焦同令觀感唔好
停裝修好有需要，唔係淺黃會嚇到轉立場同想出嚟
我哋要減少所有支持我哋嘅人轉立場